大家點睇瑧樺？樺樺...

Dllm 綠色

聽講佢 綠色認證達金級

屎綠色

新世界： 英倫風

戴帽人士必買

請問如果係金級或銀級，有什麼用？

我都唔知
但海日灣不獲認證 lol

係咪會賣貴d

乜能野示範單位 咁暗

使唔使3萬蚊一呎

建築設計上符合幾個範疇嘅環保要求姐
實際用家上唔會有乜大唔同

個位置贏咗

應該差唔多

謝謝解答

贏係邊

本身單位已經細，仲用咁暗色調，顯得細上加細

瑧樺坐落窩打老道，最大賣點是優質校網，小學屬34校網，中學則是九龍城，名校林立。其次是交通便利，步行至港鐵油麻地站及旺角東站，均只是10分鐘，坐擁雙鐵路站優勢，樓下更有多條巴士路線，穿梭港九新界，另有專線小巴接駁九龍站，乘高鐵往返內地相當方便。

綠色廚房，睇見都唔開胃...

又真係幾黑 整體睇落
知唔知幾時出呎價

34 好多都有 個位好隔zip

今日出價單？

150呎都想住

原來係講最快今日出 仲以為一定係今日

出左價單

3萬蚊呎
一如預料...

好撚貴 ~完~

預左新世界係貴本身仲估佢會開最平都要2萬7一呎

無想像中咁貴

大大條玄關點用？

香港樓市開始進入30000時代

同區，加多利軒差唔多

邊有30000 蚊一尺

何文田
校網完勝

34 not 41 點完勝

隻色好趕客....但比想像中平

嗰個位係算何文田？
轉個彎就已經係麥花臣啦bor

似旺角東

勝利道都計何文田啦

一早講咗係高價賣 所以比想像中平 起碼好多個家壹長沙灣都2萬一尺

用何文田包裝嘅旺角樓
生活配套全部喺旺角

糕糕糕
3皮已成基本，下個位睇4皮

恆基貴先岩
恆基全部賺到盡

旺角東

狼過啓岸同家1

唔係好明點解呢棟樓會兩間地產商聯合

尚悅系列都係咁

舊樓重建
如果比一間發展商打左釘
另一間想發展都迫住要合作模式做
其實我鳩估

原來係咁
信住先

校網放租投資無得輸，
好似話係何文田
last一個細位？

校網有撚用咩屌

加多利軒個位置仲靚啦
30000蚊為咗住市區？

嗰個讀41校網咩
咁34無人讀啦on9